唔明點解學生要留係學校

這一刻我諗緊班學生點解仲要留守?
原因是甚麼?
真的沒有必要賠上生命
😭😭😭😭😭😭😭😭

如果要堵路
明天可以繼續
如果要阻塞交通
明天可以繼續
如果要阻止消費
明天可以繼續

真係無必要同防暴對峙架
好心痛

我想講一講既係防暴分區唔係用18區
而係港島、東九、西九、新界南、新界北

暴大所在既沙田, 屬於新界南
如果想用區開花去救佢的話
可以吹雞 荃+葵+青+東涌+沙+馬+火炭呢啲集中開花
拉對角線最長距離去打

其他區保持有零散開花去迫佢留住兵力

而家集中晒沙田大埔
沙田屬新界南
大埔屬新界北
只會被兩區輕取....
就算十八區開花要開得有智慧
//

有得走咩？

D人一散班狗唔攻入黎大屠殺？

入去retweet like reply
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

再唔走真係唔值得
唔值得賠上生命
聽日我地可以繼續支持佢地
繼續三罷

走嘅要同段校長、搵埋大學老師、可以幫忙嘅社工、律師一齊走
亦唔可以比佢地自己走

同意呀…
同埋堵路亦應該be water
堵完即走